呢度有冇望遠鏡L

我用單筒7x18

我鍾意喺屋企望出街